屌你老味又失眠

都就嚟一年啦，但仲係忘記唔到你
連續幾日訓唔到仲夜晚諗起就係咁喊
諗起都覺得自己冇撚用

做咩咁愁啊 絲打

好掛住佢 不過佢應該都冇諗起我

Ex?

屌你老味 幫我含果陣原來仲諗起ex?

係啊其實當緊你係備胎咋柒頭

反正我都係當你肉便器
諗起你成隻狗咁追撚含

加油

多謝你

我前排都係咁 夜晚訓唔著盡量搵啲野做下
煲劇又好乜都好 唔好比自己亂諗野

加油

識個新巴打啦